泰亞高施華極速融入球隊

3:0

之前害巴西輸七球

立即換返蘇馬Kepa啦。。。。

佢無出個場

有冇睇ball啊？🤡

溶咗

中堅五皇

同個四大垃圾中堅睇齊

幫連迪落夫遮醜

條陷家產巴西隊靠luiz carry

5.0未

是 不容置疑

屌 用kepa咪唔洗失咁多球囉

咁都入佢數 無陰公呀你

個陣上左雷斯

就係佢冇出先會輸7球
佢有出贏左啦
害撚死巴西

我都諗起呢幕

老實，佢有幾勁？ 打法甲渣，四大聯賽都唔係呀

早幾年係世界頂級中堅 頭幾

一撚樣

巴打柒到

Fall Guys

佢嘅主要作用係控制住大衞路爾斯唔好鳩踢，我估佢今次係冇一個拍檔聽得明佢啲西班牙文指揮所以咪賴嘢掛。😂😂😂

第一場未企穩 未熟位 環境都係

果個位好跣？

第二場啦

屌 同謝拉特致敬

襯哂死軌狗

點解咁快比隊長位佢做？

林伯亂鳩咁黎

係都比簡迪做先啦，邊有一黎就做隊長

佢最勁已經係米蘭，之後過法甲一定倒退，唔會進步，法甲無挑戰，佢仲要踢最勁果隊

呢場林伯特有份踢

因為要向謝隊致敬，增加還原度

謝仔都叫有追波丫

呢件廢老36歲打中堅。 車仔仲打high line. 今季大把機會俾中出

完全唔明林伯諗乜

巴西應該係葡文喎

佢自己error果球都關隊友聽唔明指揮事?

80m中堅

大佬佢嗰陣踢意甲炸

36 歲踢英超仲比撚伯當寶

比埋個隊長佢做

因為雷斯夠鳩，會打醒12分精神